冇人可以教下我點樣彈鋼琴?

例如唔同鋼琴按鈕嘅音調!
p.s :本人彈鋼琴完全零認識, 所以需要教學!

人地教就百幾二百30分鐘
你想免費學?

Yes

起碼知道鋼琴唔同音符

手足

咁你label 咗每粒黑白子再背咗佢先

你想睇住琴譜彈定係只死背兩三首音樂?
好多歌星死背式彈一兩首嚮演唱會自彈自唱。
如果要睇琴譜果D，首先你要學拍子，跟著學5線譜，然後由單手開始，左同右都要，最後可以雙手彈。

識識地睇譜，識識地彈。。。。但兩隻手唔協調

你係女既就free 敎你. 但你要坐住我大脾學

上網google再背咗佢咪得
我唔識彈琴都識琴啲note name

但係彈鋼琴唔係淨係每一個按鈕都獨立, 只要某啲按鈕一齊撳, 就會成個音調唔同!

所以齋背音調好似唔得

以我所知一粒C音無論點㩒都會係C音嫁喎
你係咪講𡁵彈chord?
我唔識彈琴，不過學下樂理就應該彈到啲簡單chord

點解講得咁復雜咁
首先你要學識睇五線譜，再學識數拍子
搵份譜 先分手 後再雙手咁練習就得架啦

乜chord乜調都唔關你事
反正份譜寫乜你咪彈乜囉 最多咪加返d大細聲
除非你想作曲姐 定係其實你想考級？
樂理個d等你熟悉彈某本野先再深入學啦

sympathetic resonance係咪一件好正常既事

覆錯

我依家識睇a b c d e f g音!

如果我得閒可以教下
不過成日都唔得閒

笑死😂😂😂😂

識睇咪彈到囉
最多係唔知啲手指點擺架姐
同埋通常會講c d e f g a b (好似係）
不過一份譜彈得岩哂啲音都唔代表完成 只係基本
仲有輕重 大細聲 拍子之類
利申 學左3年

頭盔一下 通常c行先既 c major 係因為冇sharp flat
當然都可以a

買幾本BB班琴書,練熟D手指先

最好日日練